[會窮]女大生拍賣處女16萬 60男人排隊報名

哈薩克一名19歲女大生札妮貝可娃(Aynur Zhanibekova)，最近上一個談話性節目，更大膽地宣示要拍賣自己的處女，為自己賺取學費，減輕媽媽的負擔。節目結束後，吸引60名男子排隊報名。

據英國《鏡報》報導，札妮貝可娃最近上《Oz oyym》節目，她說她看到許多同學朋友交了男朋友後，進行「免費」做愛，她說：「我為什麼要免費做愛，我覺得我可以利用做愛來賺錢。」、「我需要錢來付學費。」札妮貝可娃說，她的媽媽努力工作，但是仍然沒有多餘的錢可以負擔學費，「我想要幫忙我媽」。因此札妮貝可娃開價200萬哈薩克幣(約新台幣16萬元)，要拍賣自己的處女。

札妮貝可娃表示，她希望利用這一筆錢，一方面付學費，二來能進行處女膜重建手術，多餘的錢還能去美容院。節目結束後，竟然吸引了60名男子排隊報名，札妮貝可娃就在考慮想提高價碼。

不過札妮貝可娃的決定，也引來不少民眾批評，有觀眾就說：「太下流了，真為她的父母感到羞愧。」、「可恥！」但也有觀眾支持她，說：「這是她的身體，她有權如何使用她的身體。」（施旖婕／綜合外電報導）

咁都有60個人排隊
真係有窿就大曬

嗰60個男人擔唔擔心有三高

佢比返16萬個男人？？

身體自主

唔撚係掛

就係佢咁的樣，啲人先相信係真的處女

拍賣處男揮手區

賣完再重建再賣 發達大計

二來能進行處女膜重建手術

無限破處佢一撚定發撚過豬頭

屌 台幣16萬就標題講明啦
呢度香港呀

打飛機算

如果係真係因為家境問題所以先做雞 咁我又尊重佢嘅